有冇人好鐘意madcouple？

覺得佢地鬧交打情罵俏好似我同我女朋友
好似成日嘈
但其實好sweet

試過direct brandy問佢野
佢都肯答
佢之前好似有睇高登
唔知你睇唔睇到呢個post

加油

洗唔洗即刻有兩個負皮